有無人知道kfc a2變返家鄉雞未

Thx

Help

推

未

呢排個黑機露雞真係唔掂

又唔好食又貴

臭到那眼

琴日食完 仲係芝士